#Для удобного мониторинга текущего сервера и переключения между ними.

##Установка:

1. Переходим chrome://extensions/
2. Ставим галку "режим разработчиков".
3. Жмем кнопку "Загрузить распакованное расширение"
4. Указываем папку распакованного архива